Dus de koning terugkwam in de wigwam en nam zijn fles voor het comfort en het duurt dan ook niet lang voordat de hertog aangepakt zijn fles; en dus in ongeveer een half uurtje waren ze zo dik als dieven en de strakkere kregen zij de lovinger ze, en ging een-snurken in elkaars armen.
